面對住港共步步進逼嘅洪流 不進則退 何況原地拖拉?

唔答允5項
過幾日就加埋要撤回大嶼山
過多幾日又加多幾項

重啟政改

push

只要夠民氣，你真係可以學返佢d技倆

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

你啱 應該要學返佢步步進逼
留意 係講緊爭取嘅嘢升級 手法升級唔係今次討論嘅重點